針唔拮到肉唔會知痛

兩個月了
每日見著 個心真係好無力 好痛 好攰
點解無人諗過去圍條八婆屋企？
條八婆每次開親記招一款未回應左你訴求囉仲想點撚樣既西格真係睇到人好撚嬲
係你搞到香港咁的
點解仲可以每日安穩笑口西西係安全的地方睇住我地打生打死
到到今日 所有法治已經明存實亡
就算條八婆唔死 中共一樣可以用暴動揾老解落黎
咁點解唔比條八婆為自己做過既事負上代價？

可能我諗既野唔夠顧全大局 但我真心求賜教